[生存] LIHKG Minecraft Realm

屬於LIHKG既Minecraft Realm

官方網址:

版本: Minecraft PE
類型: 生存
人數: 10人連線 (如果依個po反應好會再買多幾個server)

My xbox live: lss05lss05

想一齊玩 就加我xbox live 或者telegram la~~~

留名

已經開左telegram group:

個tg入唔到